想問 無啦啦圍咩警總？？

唔應該 咁多人 重視落班二打六 傀儡到 啲細蟻野都搞咁大壇
目的唔係G20 咩？

又mislead

勸人釋放？ 盞比人拉多幾件⋯
成日激進但只係想同人講數 ⋯ 有無可能？
唔好誤導義士 送頭啦

唔想睇到手足 又拉多幾件 傷既傷 無咩意思既野做黎